<resources>
    <!--GeneralGameStrings........................................................................-->
    <string name="app_name" translatable="false">Social Mafia</string>

    <string name="town">Miasto</string>
    <string name="mafia">Mafia</string>
    <string name="syndicate">Syndykat</string>

    <string name="title_activity_pick_players_amount">Liczba Graczy</string>

    <string name="generalRules">Zasady ogólne</string>

    <!--MainActivityStrings......................................................................-->
    <string name="menu_newgame">Nowa gra</string>
    <string name="menu_loadgame">Wczytaj</string>
    <string name="menu_apppreferences">Preferencje</string>
    <string name="menu_gamerules">Zasady gry</string>
    <!--GameRulesActivity........................................................................-->
    <string name="title_activity_game_rules">Szczegółowe zasady gry</string>
    <string name="generalRulesExplanation">\t Na początku gry każdy gracz dostaje kartę, która oznacza jego funkcję. Funkcje te opisane są na kolejnych zakładkach. \n \n \t Następnie prowadzący zbiera od wszystkich karty i rozpoczyna się gra w mafię. \n \n \t Jeśli nie zna się swojej funkcji lub ma się inne pytania odnośnie gry można pójść do prowadzącego „na spowiedź”-  wszystko zostanie wytłumaczone :)
        \n \n \n \t
        1)	Noc zerowa: pierwsza noc w czasie trwania gry. Należy stosować się do zaleceń prowadzącego :D i mieć ZAMKNIĘTE oczy, gdy nie wykonuje się swojej funkcji. Niektóre osoby w ogóle nie budzą się w czasie „zerowej nocy”.
         \n \n \t
        2)	Gdy wszyscy gracze wykonają swoją funkcję rozpoczyna się dzień. W czasie dnia mogą się zazwyczaj odbyć 2 pojedynki (każdy może „wyzwać” dowolną osobę oskarżając ją o przynależność do innej frakcji- zazwyczaj mafii lub syndykatu). W pojedynku ginie osoba, na którą zagłosuje więcej graczy (wyjątek- patrz funkcja szybki) podczas tajnego (z zamkniętymi oczami) głosowania. Można wstrzymać się od głosu.
       \n \n \t
        3)	Pod koniec dnia nastąpić może albo sprawdzanie (gracze głosowaniem wyznaczają osobę, której przynależność do frakcji chcą sprawdzić) albo zabijanie wyznaczonej osoby. Po sprawdzeniu lub zabiciu następuje koniec dnia. W tym głosowaniu nie można się wstrzymywać.
        \n \n \t
        4)	Po zakończeniu każdego dnia następuje noc, podczas której mafia ma możliwość zabicia jednej osoby (podczas braku jednomyślności decyzję podejmuje szef mafii). Swoje funkcje wykonują też na polecenie prowadzącego inni gracze (np. katani, czy dealer). Po nocy następuje znowu dzień, który przebiega wg. Punktów 2 i 3 itd.
       \n \n \t
        5)	Osoba szantażowana nie może działać na niekorzyść szantażysty (mówić kim jest szantażysta, oskarżać go o przynależność do mafii itd. Oraz głosować na jego zabicie lub sprawdzenie. Wyjątkiem jest  tutaj szantażowany świr, który może oskarżać lub współpracować z szantażystą.
        \n \n \t
        6)	Kochankowie nie mogą działać na swoją niekorzyść (nie mogą mówić, ze są kochankami), znają swoje karty. Giną oboje, gdy powinno zginąć co najmniej jedno z nich. Kochanków wyznacza „zerowej nocy” ksiądz, którego jednak oni nie znają.
    </string>
    <string name="townRolesExplanation">\t•	As (KARO)- Świr\n
W statystykach liczony jest jako miasto, ale może współpracować również z innymi frakcjami (nie oznacza to, że może się z nimi budzić – jest to surowo zabronione pod karą kowadła). Raz w ciągu gry, w dzień może zabić dowolną osobę.
\t\n\n•	Joker- Dubler \n
Podczas zerowej nocy wybiera osobę i od tego czasu posiada taką samą funkcję jak ona (prowadzący pokaże dublerowi kartę wybranej osoby). Jeśli zdublował osobę z mafii, to budzi się z mafią, a jeśli ma inną funkcję to wykonuje ją pod koniec nocy. Dubler w statystykach jest podawany jako dubler.
\t\n\n	As- Sklep z Bronią \n
Gdy sklep z bronią zostanie zabity kolejnej nocy mafia ma 2 strzały (może zabić 2 osoby). W ciągu gry nie ma żadnej specjalnej funkcji- dla dobra miasta powinien starać utrzymać się przy życiu 
\t\n\n	Król- Katani \n
każdej, oprócz zerowej, nocy katani sprawdza frakcję jednej osoby (prowadzący pokazjuje kciuk w górę- osoba jest z miasta, kciuk w bok- z syndykatu, kciuk w dół- sprawdzana osoba jest z mafii)
\t\n\n	Dama- Dziwka  \n
„Zerowej nocy” na polecenie prowadzącego wybiera jedną osobę i sprawdza jej kartę- funkcję (sprawdzona osoba wie też kim jest dziwka).
\t\n\n	Jopek- Lekarz \n
Każdej nocy może uleczyć jedną osobę przed zabiciem ze strony mafii (spośród graczy wybiera jedną osobę, którą uważa za „postrzeloną” przez mafię :D)
\t\n\n	10- Szybki Miasta \n
Wygrywa on pojedynki niezależnie od wyniku głosowania. Wyjątkiem jest odbycie się pojedynku między nim, a innym szybkim (wtedy o wyniku decyduje ilość głosów wszystkich graczy)
\t\n\n	9- Sędzia Murzyn \n
Jeśli padnie wyzwanie na pojedynek, a osoba wyzwana nie wyraża na niego zgody, sędzia decyduje, czy pojedynek się odbędzie. Pierwszej nocy wybiera też osobę, którą „murzyni”, czyli ginie za nią podczas gry.
\t\n\n	8- Ksiądz \n
Jest przyjacielem szefa mafii (chociaż nie wie kto jest szefem mafii), więc nie może zostać w nocy zabity przez mafię, o ile szef jeszcze żyje. Pierwszej nocy wybiera kochanków opisanych w punkcie 6. Nie może powiedzieć komu udzielił sakramentu 
\t\n\n	7- Żyd \n
Podczas jakiegokolwiek sprawdzania pokazywane jest ,że jest zły, chociaż należy do miasta i działa na korzyść miasta.
\t\n\n	6 - Terrorysta \n
Gdy terrorysta zostaje zabity ginie razem z nim osoba po jego prawej stronie
\t\n\n	5 - Adwokat \n
Raz w ciągu gry może ochronić wybraną przez siebie osobę i wówczas nikt (za wyjątkiem świra ;)) nie może tej osoby zabić, ani nawet oskarżać.
\t\n\n	4 - Burmistrz \n
Podczas każdego głosowania jego wybór jest liczony podwójnie.
\t\n\n	2- Emo \n
Ma 2 życia. Może się zabić (pociąć), aby udowodnić swoją funkcję. Musi jednak uważać na dealera, który tą funkcję może zablokować. Nie dowiaduje się o utracie życia w przypadku, gdy odbierze mu je mafia w ciągu nocy.</string>
    <string name="mafiaRolesExplanation">
        MAFIA (oznaczona kartami pik)
\n Mafia poznaje się „zerowej nocy”
\n \n \t	Król- Szef Mafii - Szantażysta \n
Szef nie może zabić księdza. Pierwszej nocy wybiera osobę do szantażowania (opis pkt.5)
\t\n\n	Dama- Kokietka \n
Podczas jej sprawdzania w dzień lub przez kataniego (w zależności, czy jest mega, czy zwykła) widziana jest jako „dobra” (z miasta), mimo, że należy do mafii
\t\n\n	Jopek- Pawulon \n
W nocy może „dobić” osobę uleczoną przez lekarza („ponowić” strzał mafii w tą osobę)

\t\n\n	10- Szybki \n
Działa jak szybki miasta, tylko dla mafii. Wygrywa on pojedynki niezależnie od wyniku głosowania. Wyjątkiem jest odbycie się pojedynku między nim, a innym szybkim (wtedy o wyniku decyduje ilość głosów wszystkich graczy)
\t\n\n	9- Dealer \n
Każdej nocy wybiera jedną osobę, której funkcję zablokowuje na następny dzień lub noc (np. sędzia murzyn nie decyduje wówczas o pojedynkach, katani nie sprawdza itd.)
\t\n\n	8- Hitler \n
Budzi się zerowej nocy i zna Żyda
\t\n\n	7- Grabarz \n
W nocy poznaje kartę (funkcję) ostatniej zabitej przez mafię osoby. Może próbować przekazać tą wiedzę mafii 
\t\n\n	6- Czarna Dziwka/Gwałciciel \n
Zerowej nocy może wskazać jedną osobę, z którą spędzi noc – pozna jej kartę. Wybrana osoba nie będzie wiedziała kto jest czarną dziwką/gwałcicielem.
</string>
    <string name="syndicateRolesExplanation">
        SYNDYKAT (oznaczony kartami trefl)
\n Syndykat nie zna siebie nawzajem (cały syndykat zna tylko szef)
\t\n\n	As- Anioł Śmierci \n
Każdej nocy (oprócz „zerowej”) naznacza jedną osobę. Jeśli osoba dostanie 2 naznaczenia- ginie
\t\n\n	Król- Szef Syndykatu \n
Zna cały syndykat (poznaje go pierwszej nocy)
\t\n\n	Dama- Diabolistka \n
Podczas trwania zerowej nocy wybiera jedną osobę. Jeśli ta osoba zginie w nocy, to przechodzi do syndykatu.
\t\n\n	Jopek- Święty \n
Wszystkie osoby głosujące na jego śmierć, giną razem z nim.
\t\n\n	10- Szybki Syndykatu \n
Działa jak szybki miasta, lub mafii, tylko dla syndykatu. Wygrywa on pojedynki niezależnie od wyniku głosowania. Wyjątkiem jest odbycie się pojedynku między nim, a innym szybkim (wtedy o wyniku decyduje ilość głosów wszystkich graczy)
\t\n\n	9- Kolejarz \n
W ciągu gry, w dowolnym momencie, może „wywieźć” 2 osoby. Wówczas on i dwaj wybrani gracze kończą grę.
\t\n\n	8- Barman \n
Raz w ciągu gry może przesunąć strzał mafii (pokazuje w którą stronę i o ile)
\t\n\n	7- Czasowstrzymywacz \n
Raz w ciągu gry może zakończyć dzień w dowolnym momencie. Wówczas wszyscy idą spać i nie odbywają się już żadne głosowania
\t\n\n	6- Łowca \n
Jeśli miałby zginąć w ciągu dnia może raz wyznaczyć osobę, która zginie zamiast niego
\t\n\n	5- Dentysta \n
Raz w ciągu gry,  podczas trwania dnia wybiera osobę, która aż do nocy nie będzie mogła się odzywać.
</string>
    <!--.........................................................................................-->


    <string name="playersAmount">Liczba graczy:</string>
    <string name="mdMaxDayTime">Czas trwania dnia:</string>
    <string name="rolesSettings">Wybór ról</string>

    <string name="playersAmountChanged">Liczba graczy została zmieniona.</string>
    <string name="title_activity_game_settings">Nowa Gra - Ustawienia</string>

    <!--TapPlayerNamesActivity...................................................................-->
    <string name="title_activity_tap_players_names">Imiona graczy</string>
    <string name="go_to_players_names">Wprowadź imiona graczy</string>
    <string name="player">Gracz</string>

    <!--SelectPlayerRolesActivity................................................................-->
    <string name="title_activity_select_player_roles">Wybór funkcji</string>

    <string name="madman">Świr</string>
    <string name="madmanDescription">W statystykach liczony jest jako miasto, ale może współpracować również z innymi frakcjami (nie oznacza to, że może się z nimi budzić – jest to surowo zabronione pod karą wyrzucenia z gry). Raz w ciągu gry - w trakcie dnia - może zabić dowolną osobę.</string>
    <string name="armshop">Sklep z bronią</string>
    <string name="armshopDescription">Gdy sklep z bronią zostanie zabity kolejnej nocy mafia ma 2 strzały (może zabić 2 osoby). W ciągu gry nie ma żadnej specjalnej funkcji- dla dobra miasta powinien starać utrzymać się przy życiu </string>
    <string name="policeman">Katani</string>
    <string name="policemanDescription">Każdej, oprócz zerowej, nocy katani sprawdza frakcję jednej osoby (prowadzący pokazjuje kciuk w górę- osoba jest z miasta, kciuk w bok- z syndykatu, kciuk w dół- sprawdzana osoba jest z mafii)</string>
    <string name="prostitute">Prostytutka</string>
    <string name="prostituteDescription">„Zerowej nocy” na polecenie prowadzącego wybiera jedną osobę i sprawdza jej kartę- funkcję (sprawdzona osoba wie też kim jest dziwka).</string>
    <string name="medic">Lekarz</string>
    <string name="medicDescription">Każdej nocy może uleczyć jedną osobę przed zabiciem ze strony mafii (spośród graczy wybiera jedną osobę, którą uważa za „postrzeloną” przez mafię :D)</string>
    <string name="townspeedy">Szybki Miasta</string>
    <string name="townspeedyDescription">Wygrywa on pojedynki niezależnie od wyniku głosowania. Wyjątkiem jest odbycie się pojedynku między nim, a innym szybkim (wtedy o wyniku decyduje ilość głosów wszystkich graczy)</string>
    <string name="judge">Sędzia</string>
    <string name="judgeDescription">Jeśli padnie wyzwanie na pojedynek, a osoba wyzwana nie wyraża na niego zgody, sędzia decyduje, czy pojedynek się odbędzie.</string>
    <string name="black">Murzyn</string>
    <string name="blackDescription">Pierwszej nocy wybiera też osobę, którą „murzyni”, czyli ginie za nią podczas gry.</string>
    <string name="blackJudge">Sędzia Murzyn</string>
    <string name="blackJudgeDescription">Jeśli padnie wyzwanie na pojedynek, a osoba wyzwana nie wyraża na niego zgody, sędzia decyduje, czy pojedynek się odbędzie. Pierwszej nocy wybiera też osobę, którą „murzyni”, czyli ginie za nią podczas gry.</string>
    <string name="priestParson">Proboszcz</string>
    <string name="priestParsonDescription">O ile pobożny szef mafii żyje, ksiądz nie może zginąć zabity w nocy przez mafię. Pierwszej nocy wybiera kochanków (którzy się poznają i giną jeśli zginie też drugi z nich). Nie może powiedzieć komu udzielił sakramentu.</string>
    <string name="jew">Żyd</string>
    <string name="priest">Ksiądz</string>
    <string name="priestDescription">O ile pobożny szef mafii żyje, ksiądz nie może zginąć zabity w nocy przez mafię. Pierwszej nocy wybiera kochanków (którzy się poznają i giną jeśli zginie też drugi z nich). Nie może powiedzieć komu udzielił sakramentu.</string>
    <string name="jewDescription">Podczas jakiegokolwiek sprawdzania pokazywane jest ,że jest zły, chociaż należy do miasta i działa na korzyść miasta.</string>
    <string name="terrorist">Terrorysta</string>
    <string name="terroristDescription">Gdy terrorysta zostaje zabity ginie razem z nim osoba po jego prawej stronie</string>
    <string name="lawyer">Adwokat</string>
    <string name="lawyerDescription">Raz w ciągu gry może ochronić wybraną przez siebie osobę i wówczas nikt (za wyjątkiem świra ;)) nie może tej osoby zabić, ani nawet oskarżać.</string>
    <string name="mayor">Burmistrz</string>
    <string name="mayorDescription">Podczas każdego głosowania jego wybór jest liczony podwójnie.</string>
    <string name="emo">E. M. O.</string>
    <string name="emoDescription">Ma 2 życia. Może się zabić (pociąć), aby udowodnić swoją funkcję. Musi jednak uważać na dealera, który tą funkcję może zablokować. Nie dowiaduje się o utracie życia w przypadku, gdy odbierze mu je mafia w ciągu nocy.</string>


    <string name="boss">Szef Mafii</string>
    <string name="blackmailer">Szantażysta</string>
    <string name="blackmailerBoss">Szef Szantażysta</string>
    <string name="coquette">Kokietka</string>
    <string name="darkmedic">Pawulon</string>
    <string name="mafiaspeedy">Szybki Mafii</string>
    <string name="dealer">Diler</string>
    <string name="gravedigger">Grabarz</string>
    <string name="rapist">Gwałciciel</string>

    <string name="sindicateBoss">Szef Syndykatu</string>
    <string name="deathAngel">Anioł Smierci</string>
    <string name="witch">Diabolistka</string>
    <string name="saint">Swięty</string>
    <string name="sindicateSpeedy">Szybki Syndykatu</string>
    <string name="conductor">Kolejarz</string>
    <string name="bartender">Barman</string>
    <string name="timestopper">Czasowstrzymywacz</string>
    <string name="hunter">Lowca</string>
    <string name="dentist">Dentysta</string>

    <string name="select_player_roles_choosed_functions">Wybranych funkcji: </string>

    <string name="pick_players_amount_explanation">Proszę wybrać liczbę graczy:</string>

    <string name="assign_roles_to_players">Przydziel role do graczy</string>
    <string name="select_roles">Wybierz funkcje graczy</string>
    <string name="please_tap_players_names">Proszę wprowadzić imiona graczy:</string>
    <string name="tooLessFuctionsSelected">Wybrano zbyt mało funkcji!</string>
    <string name="tooMuchFuctionsSelected">Wybrano zbyt wiele funkcji!</string>
    <string name="title_activity_connect_players_to_roles">Prezentacja funkcji</string>
    <string name="show_role">Odkryj</string>
    <string name="hide_role">Zakryj</string>
    <string name="playerName">the name of the player</string>
    <string name="explainConnectPlayersToRoles">Proszę pokazać każdemu z graczy jego rolę</string>
    <string name="start_the_game">Rozpocznij grę</string>
    <string name="already_showed">Już pokazane</string>
    <string name="questionMarks">-?-?-?-</string>
    <string name="tooLessPlayersRolesShowed">Jeszcze nie wszyscy gracze zobaczyli swoje funkcje!</string>
    <string name="title_activity_the_game_action">Social Mafia v. 0.1</string>
    <string name="menu_facebookfanpage">Facebook App FanPage</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="fisnish_the_day">Zakończ \n dzień</string>
    <string name="day_number">Dzień #%1$d</string>
    <string name="status_alive">ŻYWY</string>
    <string name="status_died">MARTWY</string>
    <string name="night_number">Noc #%1$d</string>
    <string name="fisnish_the_night">Zakończ noc</string>
    <string name="confirm">zatwierdź</string>
    <string name="roleActionDone">wykonano</string>
    <string name="checkedRole">Sprawdzona rola</string>
    <string name="hasBlackNow">ma teraz MURZYNA!</string>
    <string name="hasBlackmailerNow">jest teraz szantażowany!</string>
    <string name="theSameLovers">Kochankami nie może być ta sama osoba!</string>
    <string name="loversRoles">Zapoznanie kochanków</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="fraction">Frakcja</string>
    <string name="playerNameHint">Wprowadź imię gracza</string>
    <string name="nigth_time_tip_title">Podpowiedź</string>
    <string name="returnfrom">WRÓC</string>
    <string name="playersList">Lista graczy</string>
    <string name="onlyOneFractionSelected">Proszę wybrać role z przynajmniej dwóch frakcji.</string>
    <string name="isHealingThisNight">zostanie uleczony tej nocy.</string>
    <string name="isHeatingThisNight">zostanie dobity tej nocy!</string>
    <string name="isDealingThisNight">tej nocy i dnia nie wykona swojej funkcji!</string>
    <string name="isSignedThisNight">został naznaczony tej nocy!</string>
    <string name="hitler">Hitler</string>
    <string name="hitlerDescription">Wie kto jest żydem.</string>
    <string name="tip_title">Podpowiedź</string>
    <string name="tip_content">Brak podpowiedzi...</string>
    <string name="collapse">zwiń</string>
    <string name="expand">rozwiń</string>
    <string name="night_time_tip">\t W ciągu nocy wykonywane i budzone są odpowiednie funkcje. Poniżej znajduje się przewijana lista z funkcjami do wykonania w ciągu tej nocy. \n \t Aby dowiedzieć się jak wykonać poszczególne funkcje proszę kliknąć ikonkę informacji przy konkretnym graczu. \n \t Przycisk \"ZAKONCZ NOC\" stanie się aktywny po poprawnym wykonaniu wszystkich funkcji.</string>
    <string name="tip_playersList">\t Poniżej znajduje się lista graczy. Przytrzymaj element listy, aby rozwinąć menu kontekstowe.</string>
    <string name="yes">tak</string>
    <string name="no">nie</string>
    <string name="finish_the_night_are_you_sure">Czy jesteś pewien, że chcesz zakończyć noc?</string>
    <string name="checkedPlayer">Sprawdzony gracz</string>
    <string name="dayjudgment">Głosowanie</string>
    <string name="checking">Sprawdzanie</string>
    <string name="killing">Zabijanie</string>
    <string name="confirmDuelResult">Czy jesteś pewien, że gracz %1$s wygrał głosowanie z graczem %2$s?</string>
    <string name="confirmKilling">Czy jesteście pewni, że chciecie kogoś zabić?</string>
    <string name="confirmChecking">Czy jesteście pewni, że chciecie sprawdzać, a nie zabijać?</string>
    <string name="daily_duels">Pojedynki</string>
    <string name="remained">Pozostało:</string>
    <string name="duel_numer">Pojedynek #1</string>
    <string name="duel">Pojedynek #1</string>
    <string name="remained_duels">Pozostało pojedynków: %1$d/%2$d</string>
    <string name="thrownChallenges">Rzuconych wyzwań: %1$d/%2$d</string>
    <string name="newChallenge">Nowe wyzwanie</string>
    <string name="confirmDuelChallenge">Czy gracz %1$s jest pewien, że chce wyzwać na pojedynek gracza %2$s?</string>
    <string name="agreeDuelChallenge">Czy gracz %1$s zgadza się na pojedynek z graczem %2$s?</string>
    <string name="duelActionDialogTitle">Pojedynek:\n%1$s VS %2$s</string>
    <string name="pref_tips">Podpowiedzi</string>
    <string name="pref_tips_summ">Czy podpowiedzi mają być rozwinięte?</string>
    <string name="text_default">Domyślnie</string>
    <string name="mafioso">Mafiozo</string>
    <string name="mafiosoDescription">Zwykły członek mafii. Poza braniem udziału w zabijaniu nie wykonuje żadnej specjalnej funkcji.</string>
    <string name="citizen">Miastowy</string>
    <string name="citizenDescription">Zwykły mieszkaniec miasta. Jednym słowem: nic specjalnego...</string>
    <string name="draw">Remis</string>
    <string name="cancel_voting">Unieważnij głosowanie</string>
    <string name="grave_will">Głos zza grobu</string>
    <string name="random_kill_or_vote">Losowa decyzja</string>
    <string name="draw_how_to_solve">W końcowym głosowaniu nie może być remisu. Jak rozwiązać ten problem?</string>
    <string name="choose">wybierz</string>
    <string name="dayTimeEnded">Koniec dnia...</string>
    <string name="pick_day_time_explanation">Oraz czas trwania dnia</string>
    <string name="timeofdaytime"> %1$s minut</string>
    <string name="sharedpref_daytime">sharedpref_daytime</string>
    <string name="title_new_game">Nowa gra</string>
    <string name="tip_duel">Wybierz ile graczy chce, aby pojedyńczy gracz przegrał pojedynek.</string>
    <string name="no_kill_check_choose">Gracze jeszcze nie zagłosowali czy sprawdzać lub zabijać.</string>
    <string name="players_voting_explanation">Proszę wybrać kandydatów do głosowania.</string>
    <string name="cancel">anuluj</string>
    <string name="needmoreplayers">Do głosowania potrzebnych jest dokładnie dwóch graczy.</string>
    <string name="confirmed_voting">zatwierdzono %1$s</string>
    <string name="nobody_killed">Jeszcze nikt nie został zabity...</string>
    <string name="gravewill_explanation">Obudź ostatnio zabitego gracza i daj mu podjąć decyzję.</string>
    <string name="gravewilltitle">Głos zza grobu:\n%1$s</string>
    <string name="theSameDuelPlayers">Gracz nie może wyzwać samego siebie!</string>
    <string name="dialy_voting_player_one">%1$s - głosów: %2$s</string>
    <string name="dialy_voting_player_two">%1$s - głosów: %2$s</string>
    <string name="dailyJudgment">Końcowe głosowanie</string>
    <string name="tip_daily_judgment">Wybierz, na którego gracza głosowała większość. W tym głosowaniu nie można się wstrzymać.</string>
    <string name="confirmChoosePlayer">Czy jesteś pewien, że gracze przegłosowali kandydaturę: %1$s</string>
    <string name="killedWere">Zabici zostali:</string>
    <string name="title_activity_game_finished">GameFinishedActivity</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="mafiaKill">Mafia - Zabijanie</string>
    <string name="mafiaKillDescription">Mafia każdej nocy wybiera jednego gracza do zabicia.</string>

</resources>
